應承我，點都唔好殺黑警

贏咗之後，都唔好殺黑警
用返非致命武力懲罰呢班黑警

1. 半開放空間狂射催淚彈
2. 用警棍狂毆頭部頸部
3. 橡膠子彈直射頭部
4. 布袋彈直射頭部

懲罰完仲要去轉新屋嶺打到四肢骨折
再等返十個八個鐘先送院
如果捱唔住死咗即係身子弱
唔關武力級別事架
急不及待好想玩玩

唔留返條命就睇唔到呢一日架喇
光復香港，時代革命

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

整左英文字幕，麻煩幫手Retweet
_____________________________

推

你仲覺得會贏咩

訓醒未

唔好戇鳩啦

唔用致命武力係冇勝算

何況仲要幫自己設限

美國國會都未復會
咁快就覺得自己會輸
點對得住二百萬香港人呀

講裝備都輸鳩哂啦

樓主射左幾多出黎？

核爆都唔割

打少陣飛機 點解你覺得會贏?

點解你覺得會輸先
侵侵都未真正開炮

你唔係以為殺警
美國就會縮啊？

pish

好明顯Mon post 狗寫，咩叫應承我，on99

你覺得會贏？有機會比你清算佢地？

我就唔會問埋啲無謂野住，最多係床發夢個陣ff完就算

無左好多條人命 結果只係兩敗俱傷咋 唔會有人贏

高登就係因為捉鬼獵巫所以沒落
唔好步高登後塵

咪撚打飛機啦

一隻狗都未重傷阿

痴線
最恐佈既制裁係要佢地一生都要留係大灣區
被香港銀行凍結資金
Twitter 美國國會
制裁名單一定要有3萬隻狗 一個都不能少

沒有黑警
只有黑社會

Terror attack 係恐怖襲擊
Terrorist attacked by HK Police 係 恐怖份子俾警方攻擊
即係話俾人聽D 普通市民係恐怖分子呀!!!!!!!